我地本來就冇野可以輸 少少事氣餒點對得住烈士

6月9號之前，我地本來就冇野可以輸，但係我地都盡地一摶，直至竟然可以去呢個局面

大家唔好中三毛失敗主義嘅計，少少事就氣餒點對得住梁烈士

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

連登街站團！
公海link: [url][/url]
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫